其實andriod有冇得好似ios咁一入post就去番上一次睇果版？

求教